［無知一問］點解伊斯蘭國喺歐美專殺平民令自己犯眾憎？

我諗極都唔明，如要報復歐美國家轟炸伊斯蘭國
應該去炸歐美軍用設施或歐美駐中東領事館
成日殺無辜平民都唔知想點

同 無一個支那人係無辜 個concept一樣

連登仔只係敢post圖 佢地做埋出黎咁解

但係回人已經入侵歐美
被殺嘅平民都有可能係佢地弟兄

果班平民佢地覺得抵死
因為佢地被西化,已經唔遵守佢地本身教義

同埋呢班人未必係正式組織成員
好多社會底層只係想自殺,同人攬埋一齊死
之後伊斯蘭國出黎CLAIM功勞

要令你恐懼

我見連登仔話回人拒絕西化，喺歐美都要行伊斯蘭法

點解咁蠢？做完都死口唔認先係正路

我發現每次殺完平民只會令人更憎伊斯蘭教
左膠同大愛人士無聲出
歐美俄炸伊斯蘭國大力d
無咩人會覺得恐懼喎

拒絕 "世俗化", 係英國都要行回教法.
你睇其實同大陸差唔多, 移民到外國都要愛國.
要人地國家用中文就你.

回教唯一可以自救就係自己救自己, 因為外人入唔到去.

唔係要美國驚 係要新聞報番比本國既人知 嚇到佢地佢地唔好亂敢亂反

金仔亂射落海都係咁既原因 youtube有好多片分析佢地用國際terror黎保持國內秩序

回教崇尚暴力，係無得救

伊斯蘭國都無晒領土啦

仲有招攬中東同歐美伊斯蘭激進主義者嘅效果
簡單啲講就係話俾班亞拉花瓜聽佢哋仲有勢力同本事攻擊歐美嘅異教徒, 叫人返嚟撐佢哋

點解班激進主義者咁憎歐美無辜平民？

呢度都唔少人開口埋口所有女人雞 支那人抵死
唔通佢地又同你有direct contact死有餘辜

班教徒再激進同肯現實行動咁解

歐美唔同支那喎
歐美無得罪回人

佢殺歐美平民
係乞歐美人憎
但係佢國內嘅人當佢地英雄
打聖戰
幫佢地殺死仇敵

係增加緊自己區內嘅支持率好感度

歐美平民幾時犯咗班回人？

回人覺自已係被迫害一群

d異教徒鬼佬係幫凶

炸完，鬼佬排劑回人，迫佢地痴返回人，再變激進，不斷loop

巴勒斯坦問題？

恐怖份子 唔恐怖咁做黎做咩?

IRA做完新聞唔報道添

9up當秘笈

因為佢地係演員